HKBN又加價

本來用緊HKBN 上網加固網電話, 但今年都加價好無良
有無人呢排續有參考價

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

你話cut ，佢就會減嫁啦

不固定，但通常係某幾個ip入面揀一個

利申用左1年hkbn

新安裝 現有𝐍𝐨𝐰𝐓𝐕 客戶
網上行 轉台 客戶
📱9723 2794
快速聯繫

❌絕不hard sell ❌